有無巴絲既老豆或者老母好廢？

我老豆潮洲人黎 靠親戚就買個泰國女人結婚 （即係我老豆老母）跟住黎香港定居，都已經30年左右，老豆揸的士，老母家庭主婦。我老豆個性格就真係世界級，真係有好過無！

首先就係大男人主義，小學中學剪咩頭都要管，剪親咩都屌，又要小家，到我出黎打工搵錢想買衫褲鞋襪又唔比都係幾百蚊姐，但佢食煙既錢一個月都無成千，家用又要比一半....

第二個人好鬼懶，做左咁多年都儲唔到6位數，繼續住公屋無諗過我地日後點算，本身揸的士但到50幾就學人退休日日坐係到食煙煲劇咩都唔做但又屌我老母做家務廢，煮野食唔岩佢又屌，我老母又真係聽哂佢話 搞到成日唔開心，呢家佢地都無咩兩句。

第三就係之前中左陽性大腸癌，切左就無事返得屋企，明明無咩事，但要親戚買補品比佢，仲要屌買得幾百蚊便宜貨......個時真係好想大聲咁講點解你咁撚無用又要屌人憑咩？

典型廢老

香港多的是，特別佢地果一代。
做好自己就算。

努力揾錢，離開佢地。
有公屋已經好好

我怕有一日啊爸係咁話啊媽會睇唔順眼 開佢波

咁唔滿意 自己搬出去

小學一二年級屋企離婚，老豆衰爛賭
借一大堆財務貴利仲要偷屋企錢（幾皮野公司D數黎)
呀媽話果陣跪低求佢都唔肯放低筆錢，又拎左去賭
後尾離婚番大陸潛左水好多年，一毫子都冇比過屋企
仲周不時有財務上門搞事，搞到細個同老母有段時間要搬走避避
之後佢跟手又帶左個大陸女人番香港，生多件（條大陸雞為證件）
最後個仔丟左比呀嫲湊，但佢又唔多識教仔，依家讀緊小學好曳，好撚慘
依家食團年飯有時會見到佢，懶係言語上既關心，成件事好撚嘔心

差唔多
都係搵到錢自己搬走算

真係好廢呀你老豆，冇本事又要學人結婚，
又驚自己屋企人大洗，又要求多多。
又唔知自己廢。